[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277481510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277481510/answer/399500880", "content": "\n\u4f60\u4e00\u751f\u7684\u6700\u4f4e\u70b9\u662f\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274658915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274658915/answer/393913625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\u52a8\u7269\u300c\u81ea\u5c0a\u5fc3\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68586583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68586583/answer/313420838", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u5408\u5e38\u7406\u7684\u533b\u5b66\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273843755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273843755/answer/394192228", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u539f\u6765\u201c\u5b81\u613f\u5750\u5728\u5b9d\u9a6c\u8f66\u91cc\u54ed\u201d\u7684\u5973\u4eba\u4eec\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350676/answer/400867459", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u9047\u5230\u516c\u5c4f\u8bf4\u201c\u674e\u767d\u54e5\u54e5\u4f60\u597d\u5e05\uff0c\u7334\u5b50\u54e5\u54e5\u8ba9\u8ba9\u6211\u201d\u7684\u59b9\u5b50\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277892976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277892976/answer/399311166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5728\u82b1\u5927\u91cf\u7684\u8d44\u91d1\u53bb\u7814\u7a76\u98de\u673a\u548c\u5916\u592a\u7a7a\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8bb8\u591a\u975e\u6d32\u4eba\u5728\u6328\u997f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278399336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278399336/answer/401729777", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u56e0\u624b\u673a\u88ab\u76d7\u5f3a\u884c\u6252\u963b\u8f66\u95e8\u5173\u95ed\uff0c\u5f71\u54cd\u5730\u94c1\u6b63\u5e38\u8fd0\u8425 9 \u5206\u949f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/400434384", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269841515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269841515/answer/400306365", "content": "\n\u9a6c\u5c3c\u62c9\u5728\u4e2d\u56fd\u76f8\u5f53\u4e8e\u51e0\u7ebf\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/395243893", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278399336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278399336/answer/401830205", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u56e0\u624b\u673a\u88ab\u76d7\u5f3a\u884c\u6252\u963b\u8f66\u95e8\u5173\u95ed\uff0c\u5f71\u54cd\u5730\u94c1\u6b63\u5e38\u8fd0\u8425 9 \u5206\u949f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21804069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21804069/answer/400188340", "content": "\n\u9057\u4f20\u75c5\u8be5\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20399212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399212/answer/401237713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274827742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274827742/answer/401069893", "content": "\n\u8863\u54c1\u597d\u7684\u56fd\u5185\u7537\u660e\u661f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24854476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24854476/answer/401251329", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7532\u4e59\u65b9\u7684\u5ba1\u7f8e\u6709\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22124002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22124002/answer/400995111", "content": "\n\u7559\u5b66\u515a\u4eec\u5bb6\u5ead\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u90fd\u5f88\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/401641969", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60228877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60228877/answer/400945952", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60f3\u5f3a\u884c\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u540e\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/401214984", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/400962256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/401190726", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5de8\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276846847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276846847/answer/389572439", "content": "\n\u6ce2\u98ce\u6c34\u95e8\u7684\u5b9e\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278310516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278310516/answer/400184822", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u67d0\u533b\u9662\u533b\u751f\u5728\u6cbb\u7597\u5ba4\u5411\u5973\u5b50\u6ce8\u5c04\u9547\u9759\u5242\u540e\u5bf9\u5176\u6027\u4fb5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278421537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278421537/answer/401013400", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ffb\u6765\u8986\u53bb\u4e0d\u505c\u91cd\u6e29\u7684\u52a8\u6f2b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/400139273", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/397993364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276924246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276924246/answer/399183213", "content": "\n\u5728\u4e0a\u5b9e\u9a8c\u8bfe\u65f6\u5019\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28814096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28814096/answer/394674573", "content": "\n\u540e\u6094\u4e70 Kindle \u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276481621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276481621/answer/388586509", "content": "\n\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36620317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36620317/answer/398074580", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5f88\u538b\u6291\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276928089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276928089/answer/390117444", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6253\u7bee\u7403\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u82e6\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23122431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23122431/answer/394144975", "content": "\n\u8c25\u53f7\u4e3a\u201c\u6587\u6b63\u201d\u7684\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u6587\u6b63\u201d\u8fd9\u4e48\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267043789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267043789/answer/388202957", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4f4d\u4e94\u5b98\u662f\u786c\u4f24\uff0c\u5374\u7f8e\u7684\u5f88\u60ca\u8273\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394009460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/393104832", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272068457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272068457/answer/391240930", "content": "\n\u8bed\u6587\u8003\u8bd5\u53ef\u4ee5\u5199\u8d1f\u80fd\u91cf\u4f5c\u6587\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265792841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265792841/answer/390808188", "content": "\n\u5982\u679c\u666e\u901a\u4eba\u5c06\u7092\u5e01\u6240\u5f97\u5343\u4e07\u5143\u6c47\u5165\u4e2a\u4eba\u8d26\u53f7\uff0c\u4f1a\u6709\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276843465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276843465/answer/390231776", "content": "\n\u51f6\u624b\u5218\u632f\u534e\u7684\u7167\u7247\u5927\u591a\u4f1a\u6709\u5410\u820c\u5934\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\u53ef\u4ee5\u600e\u6837\u5206\u6790\u4ed6\u7684\u5fc3\u7406\u884c\u4e3a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/389419322", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/396577689", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/382508548", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/383210598", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265886823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265886823/answer/381764555", "content": "\n\u5982\u679c\u5e74\u8f7b\u7684\u4f60\uff0c\u4e00\u8154\u70ed\u8840\u7684\u8d70\u5411\u4e86\u5a5a\u59fb\uff0c\u800c\u540e\u6765\u9047\u89c1\u4e86\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19672620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19672620/answer/102141252", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6d3b\u52a8\u5bf9\u73af\u5883\u7684\u5f71\u54cd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39048768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39048768/answer/381156516", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u3001\u5e95\u5b50\u597d\u5374\u908b\u91cc\u908b\u9062\u3001\u61d2\u5f97\u6253\u626e\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265886823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265886823/answer/379850853", "content": "\n\u5982\u679c\u5e74\u8f7b\u7684\u4f60\uff0c\u4e00\u8154\u70ed\u8840\u7684\u8d70\u5411\u4e86\u5a5a\u59fb\uff0c\u800c\u540e\u6765\u9047\u89c1\u4e86\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51619077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51619077/answer/376930086", "content": "\n\u8863\u54c1\u597d\u7684\u56fd\u5185\u5973\u660e\u661f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/348350816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269620200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269620200/answer/359534469", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6218\u4e89\u91cc\u9762\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u770b\u89c1\u9632\u5f39\u76fe\u7684\u666e\u904d\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065947/answer/400829937", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278668861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278668861/answer/401601997", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 17-18 \u8d5b\u5b63 NBA \u4e1c\u51b3 G6 \u9a91\u58eb\u4e3b\u573a 109:99 \u80dc\u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff0c\u603b\u5206 3:3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271229276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271229276/answer/394668775", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u672c\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u5bf9\u5feb\u9910\u6587\u5b66\u7684\u8ba4\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274174987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274174987/answer/401114253", "content": "\n\u5916\u56fd\u5b66\u8005\u7814\u7a76\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff0c\u5f97\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8352\u8c2c\u7684\u7ed3\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265171542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265171542/answer/399489688", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u53bb\u5f88\u53ef\u7231\u7684\u603c\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274174987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274174987/answer/400990333", "content": "\n\u5916\u56fd\u5b66\u8005\u7814\u7a76\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff0c\u5f97\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8352\u8c2c\u7684\u7ed3\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/401326977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274174987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274174987/answer/400924523", "content": "\n\u5916\u56fd\u5b66\u8005\u7814\u7a76\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff0c\u5f97\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8352\u8c2c\u7684\u7ed3\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24022414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24022414/answer/401131966", "content": "\n\u53ef\u4e50\u559d\u591a\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394305394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263819392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263819392/answer/401246959", "content": "\n\u8001\u5e08\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u771f\u5fc3\u8ba8\u538c\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/400686638", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277121161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277121161/answer/392303862", "content": "\n\u706d\u9738\u4f7f\u7528\u4e86\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u968f\u673a\u6570\u751f\u6210\u65b9\u6cd5\u6765\u4fdd\u8bc1\u516c\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278568496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278568496/answer/401413126", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6559\u5e08\u85aa\u916c\u5f85\u9047\u771f\u7684\u5f88\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/401459113", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/400753825", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/401520503", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393820687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21246573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21246573/answer/399893274", "content": "\n\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u513f\u300b\u7684\u6700\u5927\u4ef7\u503c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23830200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23830200/answer/401013645", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7acb\u957f\u4e0d\u7acb\u8d24\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278339149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278339149/answer/401219519", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4e00\u4ee3\u6ca1\u6709\u5f88\u591a\u6709\u5b9e\u529b\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612380/answer/400913030", "content": "\n\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u7684\u5de5\u4f5c\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u8270\u82e6\uff1f\u6709\u591a\u4e0d\u5bb9\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278527122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278527122/answer/401049823", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u65f6\u8fdc\u8fdc\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u6211\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u8bfb\u4e86\u7f8e\u672c\u4e4b\u540e\u8d85\u8fc7\u6211\u4e86\uff0c\u5fc3\u91cc\u611f\u5230\u975e\u5e38\u96be\u53d7\uff0c\u5982\u4f55\u7f13\u89e3\u8fd9\u79cd\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268152403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268152403/answer/400595489", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u5bb6\u957f\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278339149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278339149/answer/401105894", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4e00\u4ee3\u6ca1\u6709\u5f88\u591a\u6709\u5b9e\u529b\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47471413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47471413/answer/400762309", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u88ab\u6253\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6559\u4ed6\u8fd8\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278233359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278233359/answer/400343284", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u540e\uff0c\u5f88\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u4e86\u7684\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278465687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278465687/answer/400649108", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592a\u5eb7\u53bf\u8b66\u65b9\u8ba4\u4e3a\u738b\u51e4\u96c5\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u6784\u6210\u5211\u4e8b\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/400822358", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/400457064", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39708948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39708948/answer/399962550", "content": "\n\u7f51\u7edc\u517c\u804c\u6253\u5b57\u5458\u771f\u7684\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/399569804", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/398847716", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278399336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278399336/answer/399994572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u56e0\u624b\u673a\u88ab\u76d7\u5f3a\u884c\u6252\u963b\u8f66\u95e8\u5173\u95ed\uff0c\u5f71\u54cd\u5730\u94c1\u6b63\u5e38\u8fd0\u8425 9 \u5206\u949f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271830583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271830583/answer/367805625", "content": "\n\u300a\u5317\u4eac\u5973\u5b50\u56fe\u9274\u300b\u62cd\u5f97\u771f\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959937/answer/396159829", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u4e70\u4e8c\u624b\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/384522271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23822620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23822620/answer/391827102", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5bf9\u6bd4\u4e2d\u56fd\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20669324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20669324/answer/391882599", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u5199\u4f5c\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/394221019", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393628350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63128280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63128280/answer/392793135", "content": "\n\u7279\u79cd\u5175\u80fd\u4e00\u811a\u8e39\u6b7b\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30117808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30117808/answer/393222970", "content": "\n\u73b0\u5728\u505a\u6dd8\u5b9d\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/390487146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/389042683", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26978967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26978967/answer/384884978", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65e9\u665a\u4f1a\u5fd8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/382470144", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268886169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268886169/answer/376425868", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u5e94\u5c4a\u751f\u6708\u85aa\u5927\u90fd\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30923409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30923409/answer/381576179", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u53d1\u8272\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273985950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273985950/answer/377405920", "content": "\n\u5065\u8eab\u884c\u4e1a\u6216\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u79d8\u5bc6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265886823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265886823/answer/306659573", "content": "\n\u5982\u679c\u5e74\u8f7b\u7684\u4f60\uff0c\u4e00\u8154\u70ed\u8840\u7684\u8d70\u5411\u4e86\u5a5a\u59fb\uff0c\u800c\u540e\u6765\u9047\u89c1\u4e86\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}]